巴打入 你會唔會成日讚你鍾意嗰個女仔靚

男仔對靚女好易有feel

氹到個女仔開心咩都做架啦

係咪因為鍾意
所以先會日日講on9野同讚個女仔靚氹佢開心
如果普通朋友會唔會咁做

我都想佢鍾意我

如果個女仔唔係好熟又或者係女朋友,咁做好厹

Yes

其實冇圖好難討論

有興趣pm我 慢慢同你分析

想扑你啫

我睇唔透但佢應該唔係厹

有個女仔朋友成尻日叫d 男仔讚佢靚
咁係咪算收緊兵

Btw讚你靚可以係撚尻你

有個朋友成日話
要撚尻d 女就一定不斷讚佢
讚到佢一日以為自己好掂
就會有信心
有信心就會出醜

你朋友係未今屆港姐個FD ？

竟然係咁

我結咗婚都仲成日讚我老婆靚

聽得佢開心然後positive feedback, 更加靚

街市啲人一定好鍾意我